點解成日都好累 但係到訓教就唔累

想戒捱夜這一陋習

日日都係咁
返工都鳩下鳩下咁，唉...

每日同一時間訓
關生理時鐘時

個名

真